\begin{titlepage}
\newpage

\begin{center}
Санкт-Петербургский национальный исследовательский университет\\
информационных технологий, механики и оптики\\
Факультет информационных технологий и программирования\\
Кафедра «Компьютерные Технологии»\\
\hrulefill
\end{center}

\vspace{8em}

\begin{center}
\textsc{\textbf{Фильченко Н.В.}}
\end{center}

\vspace{2.5em}

\begin{center}
\textsc{\textbf{Отчет по лабораторной работе \linebreak 
«Применение генетических алгоритмов для построения автоматов в задаче об
умном муравье-3»\linebreak\linebreak Вариант №12}}
\end{center}

\vspace{6em}

\vspace{\fill}

\begin{center}
Санкт-Петербург\linebreak
2011
\end{center}

\end{titlepage}